有無人好憎松井珠理奈(22)無人同禾珠組隊猜拳 苦呀西!!

敬拜珠主席

禾珠懶人包(新人必睇)

POST#11珠鋼棒打好哂!

#1-第九屆AKB48總選相關
#2-救世珠最新近況
#3-可以係呢到追番POST先
#4-救世珠POSTQ&A問答環節
#5-救世珠給489的啟示

亂世之初(2005~，世界被死肥秋統治，派遣七位被稱為'神'嘅皇族統治
江河日下(2008~，傳說中誕生於原石的救世珠現身，参戰大聲鑽石之役，此戰役後聲名大噪，威震四方，為亂世帶來一點曙光
盛世皇朝(2012~，各'神'劈炮唔撈(業2畢)，繼而出現藩王各據，四分天下

六朝金粉(2017~，各藩王讓位享福(等畢業)，新世代派閥抬頭，包括米農起義的義勇軍和沿海漁民崛起

經歷三代戰爭洗禮後，救世主日漸成長，自以爲可以一統天下，救黎民於亂世，可惜，原來自己已走火入魔，陷入萬劫不復之地步...
一代優醬，二代指麻，三代由誰稱霸，欲知後事如何，請FOLLOW 48G!

救世珠最新近況
#0.禾珠惹火尤物水着上陣火辣熱爆

#1.係ANN到講要超越指原 之後總選四連覇!

私は去年のスピーチ時にあと五年いますという発言してだん、數えるとあと4回は出れるので、4連覇できたら指原さんの3連覇を超えれるかもしれない。可能性あるから、実現だらいいな、4連覇、目指せ4連覇
我在去年說過5年不畢業的發言，仔細算來還要參加4次總選舉，或許能超越指原桑的3連霸，達成4連霸，如果能實現的話那就太好了， 4連霸，目標是4連霸！
頂都未登已經諗緊連霸

#2.新單矛C位了..但禾珠咁誇張嘅舞步，無論嚮咩企位，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！企邊度，邊度就係C位！

#2.第3矛人理橙橙珠

#3.第N次第一

呢條就係禾珠冠軍帶

#4.今年第一黨無奬品，如果拎到第一既希望可以搞SKE感謝祭

潛台詞(好似係)
1: 我拎第1機會大過SKE拎第1黨
2: 我即SKE ，SKE即我。我贏左要全團慶祝。
3: 你地味噌投幾多個入圈內都冇用，請集火我本人，我贏左會爭取有感謝祭，第一黨唔會有

#5.日拍有珠推賣廢票，好似好大量同好多家中招
唔賣廢票搵水魚點投禾珠登基?

選拔組關於總選名次TWITTER情況
NAME LIKE－SHARE－COMMENT
指原 267k 54k 6k
MYY 208k 44k 4k
禾珠 16k 4k 0.7k
櫻花 40k 10k 1.5k

可以係呢到追番POST先
有冇人好憎松井珠理奈

有冇人好憎松井珠理奈 (2)

有無人鍾意松井珠理奈(3)

有無人好憎松井珠理奈(4) 救世珠總選第一

有無人好憎松井珠理奈(5) 推到總選不是夢

有無人鍾意松井珠理奈(6)In 救世珠 We Trust

有無人好憎松井珠理奈(7)大ACE?邊度大睇過

有無人好憎松井珠理奈(8)要不是救世珠48G完蛋了

有無人好憎松井珠理奈(9)救世珠速報6.5萬票第1

有無人好憎松井珠理奈(10) 永遠次世代準一位

有無人好憎松井珠理奈#11 AKB48總選倒數第十一次召集救世軍

有無人好憎松井珠理奈(12) 掟壽飽圍爐大會正式開始

有無人好憎松井珠理奈(13) 小學雞畢業典禮

有無人好憎松井珠理奈(14) 救世軍最後召集！支持禾珠登頂！！

有無人好憎松井珠理奈(15)禾珠3位苦呀西

有無人好憎松井珠理奈(16)救世珠矛人理橙橙珠

有無人好憎松井珠理奈(17)試下唔理救世珠CRYCRY

有無人好憎松井珠理奈(18) 意外にマンゴー慘慘珠掉C苦呀西

有無人好憎松井珠理奈(19) 殯儀之星目指四連霸 暨海軍11月正式出航

有無人好憎松井珠理奈(20)禾珠萬歲萬歲萬萬歲

有無人好憎松井珠理奈(21) SKE48「意外にマンゴー」7月19日(水)発売

(Q&A問答環節歡迎補充)
1.48G呢家有咩好睇??
肥秋9up吹大左既萬年原石，待係一個日本天團十幾年慢慢爬到上團內總選第一故事唔通唔勵志?

2.典解有救世珠呢個朵？
好耐之前就有人話AKB得個二萬幾銷量去到baby baby baby，連碟都出唔去既時候成個akb等收皮 出現左救世珠係大鑽企c打救AKB，其實係京樂有份入股大量資金，被本身唱片公司解約唯有轉第間同埋個大鑽單開密集式握手會先升到九萬幾

3.典解呢個post咁都推到去(20)?
生日倒數，直播自摸，強推之恥，六十次Ｃ，三次文春，紅白十一，收視零八，不上公演，推特慘淡，人氣寥寥，一本開衣，本家照C，敦優玉櫻，現在小栗!

4.咁救世珠未来對手係邊個?
櫻花...錯啦 係今村麻莉愛!

5.禾唔明你地典解要黑祂 明明一切都是營運的錯
紅白11位之後自己冇檢討過，賴自己外務資源少搞到冇乜人識。祂都算資源少咁班洗腳婢點算？叫珠推總選唔可以偷懶，隔幾日提#1，人氣唔高fans唔多但總選可以排到第3位，飯數少到可憐，要班飯賣埋半邊腎去撐佢報仇，想逼死佢地?反省下自己點解被強推咁多年先得咁既成績啦仲有，Ske已經千蒼百孔，銷量跌左咁多，資源傾斜到祂，最諷刺係調返轉要玲奈呢個已經畢左業成2年既人宣傳二專，仲有無兼任akb年幾又過本家争飯食，ske霸住個c唔肯讓(新單讓左+1分)，好幾次唔用腦講野撩nmb，得番hktngtstu佢未搞

6.好鐘意救世珠女優顏，借問聲肥秋幾時先肯放人拍劇?
唔好意思 禾珠有情有2 要打救AKB 守護SKE 再C 7 年
AKBグループ史上歴代最長在籍記録を作りたい!!

7.救世珠份人係典，介紹下好無?
SKE暴君 唯我獨尊 捨我其誰 皇帝式待遇 慾求不滿 認為自己值得更多更好嘅

8.營運有幾鍾意禾珠?
救世珠一仆左街 奶左野既時候，垃圾營運唔係擺佢入雪櫃減佢資源，而係再大量畀資源佢
2011年總選跌到14位，2012年兼任TK
2016年死幣收視仆直0.8，之後有陪酒雙主演
2016年金之愛center銷量akbg最低，二專繼續不動C
2016年紅白第11名，47單第2順位
2017年三月聯誼照片外洩，48單center

9.其實呢到主要討論咩多？
上17個post都係圍繞救世珠同48系女團(akb48,ske48,nmb48,hkt48,ngt48,stu48,bnk48)舊聞至最新花生居多

10.既然可以講其他mb野/48團既野典解唔轉番topic名做XXX討論區?
因為達禾珠個朵落topic度，啲人先會肯入。。。

11.都唔知救世珠有咩好吹到咁多個post，睇到厭啦嘛
咁.....上一頁

12.呢個post幾時先肯收皮？
5g 睇禾珠造化啦

救世珠給489的啟示:
反救世珠=反AKB48=反日本國民偶像=反日
睇到咁多位對三聖域唔同既評價，深深覺得救世珠的確可以團結489
由08年前田大島時代到呢家17年到係萬年次世代ace後補
禾珠而家稱號係「次世代+老seafood」，開庄閒都係我贏
In 救世珠 We trust
拎左第一名古屋所有人都可以得沾恩澤 千秋萬世
未來的48g 由松井珠理奈守護 同48共患難
總選政見 「我唔登頂又點打救ske呀，下次不可以再偷懶喔」#1位

新post有新圖

j pic 請慢用

好似好耐無up過條棒

我自己cap咗落電話方便開post,所以無up落剛珠棒

至高無上既皇者，命中注定係孤家寡人

組隊猜拳?

不了!!!!

打極電話問人組隊，都冇人接聽既

如果佢單拖又嬴到嘅,咁都幾肯定係做馬

估計禾珠會大發慈悲
同洗腳婢組隊
珠神

咁咪有失身份囉

造馬造過兩年，依家營運應該唔會再造

反正CD唔係用48名義出碟

真心覺得佢會同小火田組
然後隊名叫 center

咁咪個個都會覺得小火田被迫囉

如果條 Team 入到最後16，贏左係咪全部MB入選拔?
定係只能活一個?

出汗出到水塘黎

應該入哂掛,唔係組隊嚟拓柒

辛苦哂啦,返緊工?

應該係果隊人就贏 如果係咁禾珠可能單挑

我覺得今次剩係贏個team 先有歌

仲以為講bkn tim

[url][無圖] 呢個泰妹正到仆街 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

話時話
小火田好似仲未有同佢好fd既成員/cp?
nao有5期/東
08由以前既UHAISA到而家既慈巴
真係未諗到小火田會同邊個7D2組隊

出街

岩岩番到屋企開大個冷氣

唔驚冷親咩
我會沖個涼先

話說綾巴居然唔係同大臉貓組隊

成美久唔俾用team熊本參戰
自己參透下

向井地美音

○今夜20時〜 showroomします！
ソロコンDVD＆BDのジャケ写解禁するよー！！！お楽しみに😍✨

大島優子

親愛なる秋元才加へ
お誕生日おめでとう！刺激になり同じツボで笑い、心で会話でき、安らげる、、そんな友人ができて私は幸せ者です。生まれてきてくれてありがとう

獨在異鄉為異客,每逢佳節倍思親。
遙知兄弟登高處,遍插茱萸少一人。

屌你老母008

HKT出水著單先定係我珠卒業先

放心,一定係水着單先

因為珠=48 珠卒業=48執粒

應該係NGT出水著單先

千祈唔好

比嗅男人睇蝕晒

因為有身材先會出水著單

咁即係 HKT NGT 一世冇
咁都好d

有身材先有資格上IDOL雜誌

難波啲人會自動升cup
川上千尋配呢個身材好唔夾

估唔到千尋有d料到
不愧係難波團

諗起有人心口畫線

who?

咪你地最愛既008囉

有無圖可以研究吓?

利申:純粹科研用途

今年總選100人張相

求圖
利申:純粹研究繪畫技術用途

ok seach 下先

this?

呢張?

唔知佢係咪講呢張 我覺得畫得好離譜

第二張對比

明禎巴,最緊還好嗎?

bnk 好似出左一單?

hkt 月足天音唔差ga

Hkt 都唔少 平均大過小米團好多

又唔係一定先有得出水著單既
SKE早幾年咪又係俾人話係超平團
就算而家新單都唔見得係個個
反而肥既就有
HKT平均年齡仲係有d偏低
未必個個都肯解禁水著
而且除衫櫻都開始著返衫
所以我諗NGT先解禁出水著單都唔奇

公司要求有得唔肯㗎咩

yunana同樂樂好fd既

年紀細唔會夾硬黎
可能睇支配人決定

棄推可恥

每次開新珠post
就覺得double tap可以快速碌落去呢個功能好正

即係無睇剛珠棒

除衫櫻著返衫笑咗
好事嚟嘅，如果佢想長遠做女優
btw近排櫻花到底有咩搞作，除咗組隊佢好似好得閑？

新單宣傳嗎

老咪去到捷克咁遠做節目定去旅行呢

有無巴打有性趣

厚唇不了

等緊奈奈有solo con

呢D係咪叫含撚咀

美音BB正到爆‼️‼️

對住一個咁清純偶像，點可以有半點污穢既性幻想架‼️

FBI is watching you

出年廿歲喇仲FBI
可以做成人的事了

4年前既今日(26/7/13)
係08第一次under team S
因為係直接under禾珠做全場既center
仲要係跳reset呢d難度咁高既公演
果時睇live
見到佢跳得好唔掂
之後連中西都特登開blog寫佢跳得未乎理想
但之後仲見到佢繼續跳reset
仲直接成為13單選拔
經常上炸蝦
我感覺就係一個咁講求跳舞水平同合拍既團體入面
佢可以算得上係強推之恥
跟住唔記得係生誕祭定係blog度
講到佢媽媽寫俾佢既信
話佢係一個由細就已經好倔強好唔願認輸既人
即使知道自己跳舞幾咁唔掂
都會努力不停咁練習同練習
之後對佢有少少改觀
4年來
睇住佢既成長
無論係舞功、面對鏡頭既表情、講野技巧、MC等等都進步左好多
而家已經可以帶得起一個細CON/公演
真係好想佢可以成為48G既ACE
然後繼續佢成為model既夢想

佢真係大大大進步

不過係咪以後都冇瓢蟲unit?

48g既ace就算啦。。。

#1 得一個

#1位

08 仲有一樣就係連握手對應都好左好多 開頭好鹽的 雖然家下都要睇心情 但整體都算唔錯

SAKURA 好似唔想笑咁
MIRU 個POSE 好SEXY S字型

黑櫻做咩成輯相都閪面嘅

三個領導人痴埋一齊

由佳慘遭公開處刑

跟總選排MA
7/9/11

佢排埋邊個到都係公開處刑

睇蝕晒‼️

珠巴放心,咁嘅樣一定係處女嚟

但其實佢幾白幾高又瘦既
唔講樣同波

所有48囡囡都係！

指原呢008呢?

正

指原去左HKT之後係
008話如果唔係會公佈，即係仲係

只要信係處 就係處

你真係信齋含唔扑

手越夫人呢

阿嬌都係處

呢個一定係

浸溫泉同食飯啫
冇造其他野

美音

狗也不屌

生日快樂

玲奈牙

兩個玲奈都係今日生日

第一次留意到武田玲奈
係因為佢個樣幾似櫻
如果搵佢地兩個一齊拍劇做孖生姊妹都得

同後藤樂樂咪組到

同一個醫生(好似係)

松井珠理奈

#松井玲奈生誕祭
もうひとりの松井さん心からおめでとう🎁💕

又痴

好波

8期俾鳥姐同BBQ狂插

49單唔錯

ハッシュタグ好きなんだ

係咪頭先sr播過?

影到禾珠好似信咗自然科學條女咁

鬼有
櫻花已經講到我廢事駁，因為真係變靚咗好多
武田玲奈鬼有整容咩

MK LOOK時期已經係咁嘅樣

近排好迷武田玲奈，希望佢今次爆房唔會爆到好似當年北乃綺咁

因為呢張相睇到我迷上咗佢

教母,我講吓笑玩吓膠啫,不用認真哦

乘機宣傳下武田玲奈姐
佢同松井玲奈套劇，月付100萬的女人們我有追
本身幾好睇，但唔知咩事有啲爛尾
依家追緊佢嘅《真的去航海》

睇親akbingo就好憎見到久保憐音
13歲就已經咁造作咁鬼假
佢個種假唔係刻意營造綜藝效果嘅假
而係好扮嘢，扮可愛個種

YES
ANN
好idol風既曲

首歌真係好洗腦
真係好夏天好王道idol風
而家已經有人傳緊係水著單
如果真係既話應該係最冇 既一首水著單

姐妹情深 （片思い）

記得上年玲奈生日禾珠畫左幅畫俾佢做賀禮

有冇音源？bilibili睇過，唔覺有

去Twitter直接search名，好多片

好撚噁心，冇人識你就死開d喇

呢件野俾禾珠著就啱

Hot Girl：白間美瑠Sell仙氣

日本女團NMB48的19歲成員白間美瑠，憑着握手會上的親切表現迷倒不少粉絲，她在AKB48家族剛過去的《第9屆人氣總選》中，排名便由上屆的24位急升至第12位！為宣傳NMB於8月2日推出的第三張大碟《難波愛》，她近日為漫畫雜誌拍攝性感寫真，除了火辣辣內衣造型，又穿上碎花比堅尼配喱士外套，並戴上花環淋水玩濕身，仙氣十足！

網頁版一張圖都冇，講依d !!!!

仙氣

係水著單就好，應該有生之年最後一次睇麻友水著

保保係我地本家嘅希望之星

49單 音源

由鰻魚。杏樹巴打提供

宣傳:

大家支持吓,10曲配訊中

佢好似入團之前都成日做跳舞配訊
係B站成日見到有啲跳舞片就係佢嚟

係呀,youtube都有,請多多支持努力家

SKE48「意外にマンゴー」
───────────────────── 2017.07.19
週次 ( 統計週次 ) 順位 當週銷量 累計銷量
───────────────────────────
第１週(2017/07/31付) 第１位 272,872 272,872 枚

--
※ 發信站: 批踢踢實業坊(), 來自: 106.105.42.56
※ 文章網址:
推 opass168: 07/26 20:43
→ opass168: B榜的情報 368,313枚 就參考參考吧 07/26 20:44

連結由珠巴提供

Nagisa 搞老死個妹

有無人唔鍾意水著單
叫班女仔著水著拍mv 好エロ

me

唔想禾d推成日比麻甩佬睇蝕晒
所有麻甩佬都好下流咸濕!!

打著紅旗反紅旗

首歌好似NMB新曲尤其係個BGM

我

講堅我一向唔鐘意啲水著單
件野又唔靚又唔sexy
你要 sell sexy 就做得放啲

你要sell青春 夏天 其實著番啲衫會仲好

其實係咪啲夏天歌 啲pattern就係咁

黎黎去去都係舊圖loop黎loop去

我覺得水著就揾d大波身材正架啦,例如NMB
指原,大檸檬個d真係要洗眼

但以前akb啲水着單歌真心好聽。。。
睇mv正係feel到好青春 無工口感

大島優子個寫真，除到全祼都唔會覺得工口
柏木由紀，miru包到伊斯蘭教咁樣都係會勁淫

結論： 人嘅問題

真好姐妹

好可愛 邊度淫

你覺得姐
你問下路人 一大班妹妹仔著泳裝拍mv エ唔エロ？
Akb 飯 = 毒男 依個image ，唔多唔少都係同泳裝mv有關

講真，以前都叫話睇w松井鬥下
依家玲奈走咗，禾珠真係冇曬睇頭同噱頭
寧願去睇SKE其他新人好過（其實都已經唔係新）

同埋我總係覺得佢完全唔當櫻花係對手
佢永遠話係要挑戰指原，但就無視咗對上麻友對落櫻花

至於櫻花我覺得佢其實唔多想同禾珠扯上關係
櫻花似想搞掂自己就算，感覺上佢唔想附和營運整嘅珠櫻對決

有兩個大Top 扮下VS 真係好睇好多

W松井
彩 美優紀
敦 優

依家d氣氛好似弱左

ego/nao/08/樂/yunana
尋晚zp後台播出之後已經多人講緊ego
原來佢對C都係咁執著

本來想整指麻ge... 可惜最後係單方面屌打

都幾好呀， 果然指原做c d 歌有品質保證

仲有大量水著日雜
不過呢個不嬲係48g定位

水著單自從麻友隻狗單之後未出過。。。都唔知係咪想摺埋佢

我只係回應緊上面巴打話以前akb唔工口
我覺得如果外人一睇落去，少布=工口
熟akb嘅人見到優子呢啲少布都唔覺好淫蕩

我睇優子唱誘惑蕾絲個首歌，都唔覺得佢淫

因為係大叔

以前真係會好緊張邊個贏，即使唔係自己推
我唔推玲奈，都好想睇佢贏禾珠
記得第三屆總選之後我真係憎足前田一年，佢走個陣我開心到飛起
依家諗返都覺得自己當年上心得弱智，其實只係氣氛

依家一方面氣氛弱左，因為太多團，好多對手爆上嚟
同團兩個top之間會夾多幾個人係中間
好似櫻花vs兒玉咁，一早就已經拋甩幾條街
唔同團嘅top總選個陣會對決，但平時大纜都扯唔埋唔會交流
自然冇乜競爭感

大叔跳性感舞，都唔及指原跳Dear J

其實到底依家禾珠係咩角色？
感覺佢除咗#1位 之外，真係冇任何噱頭特色

高汁分析

指原發起姣上嚟都幾吸引

佢跳高跟鞋與PROFESSOR 好睇過 禾珠原唱

rh 2017禾珠高踭金髪紅裙版本出左 大家睇左未

我就睇完先咁講

睇完覺得搵汪明荃唱可能仲好睇

幻想唔到
無記錯佢呢首歌係咪幾年rh都前幾名

BNK48出嚟架？
黑髮都還好，金髮成個男人咁

btw指原我都唔覺話特別好
睇紅白我覺得柏木兒玉可能會幾適合，奈奈就跳得太man

印象中好似2016 第1
好似係

2017 第3

佢金髮真係好樣衰

可能我第一次睇就係指原VER

岩岩出左第三代Team Surprise
時光倒流咩....

15年拍既 唉

Team Surprise 係不嬲有極大量 old seafood

麻友仲係長髮，仲係企中間

撚下啲懷舊489

48系蘭花劫

第一行有冇一半人畢咗業

16個走左6個
仲要一大堆卒業預定

6/16畢左業 仲有一個年底走
唔夠一半既

Btw 2ch有人分析過A7公演原本係第3代team surprise
有無人有個篇文？

係咪得第1 2次猜拳單唔係內定

成日都唔明點解第一代有paruru都冇河西

#松井玲奈生誕祭
お誕生日おめでとう

NGT新公演先係

又40分鐘開始睇起
佢地真係諗過有人妻偶像

妖姬ig d 新相想點啊
要好好懲罰佢

隨便你

開局賭幾耐破戀愛禁例

23碎人仲扮少女

個個以為佢拍拖點之又係打唒tag賣廣告成功撚狗
好想買哂所有佢有份打手既products好q

sana

睇番啲舊野
啊醬同優子個畢業con
真係㧵晒本落去做
好正

近年d con好頹 (eg 14 巨蛋、15次期總）
一係就太爆太騎呢 (eg tkmn卒con)

反而娘娘con就好有創意好正
圈內mb個場都ok

開盤睇下最快幾時有mb犯規"被畢業"

成堆閃卡都似

有買優子畢業con blu-ray版，真係好正

如果香港開就好笑
成team都係ptgf

仲咩兒玉遙變到成個生X里X咁

手術失敗

48G 幾個大top都組左隊
唯獨是禾珠仲未有人組

曹操都有知心友

仲衰過曹操

皇者永遠是孤單的！

あれ⁉️

仆街,又對我性暗示

請問而家有list未

ユニットじゃんけん大会 2017 7/28(金)現在

■ユニットメンバー発表済
・1人ソロ…2枠(1/2) 神志那結衣
・2人ユニット…20枠(8/20)
阿部マリア・入山杏奈 【まりあんにん】
堀詩音・鵜野みずき 【熊鹿】NMB
野々垣美希・矢作有紀奈 【】SKE
渋谷凪咲・薮下楓 【なぎっふぅー】
田島芽瑠・ 朝長美桜 【めるみお】
向井地美音・中川美音【Ｗ美音】
山口真帆・宮島亜弥【にゃんまほ】NGT
込山榛香・中井りか【】
・3人ユニット…15枠(7/15)
柏木由紀・指原莉乃・峯岸みなみ 【サンコン】
石田優美・城恵理子・西澤瑠莉奈 【】
宮脇咲良・山本彩・横山由依 【】 ※31日21:30〜SR配信にてチーム名発表
市川美織・村川緋杏・高倉萌香 【こけしシスターズ】
甲斐心愛・千葉恵里・西川怜【】
大家志津香・宮崎美穂・北原里絵【オスマン(仮)】
藤田奈那・武藤十夢 ・古畑奈和【おかぱーず】 ※27日21時30分頃、SR配信にて発表
・4人ユニット…5枠 (2/5)
駒田京伽・坂口理子・谷真理佳・冨吉明日香 【いもむchu！】
藤原あずさ・磯貝花音・福田朱里・瀧野由美子【】 STU

・5人ユニット…2枠 (0/2）
・6人ユニット…1枠 (0/1)
・7人ユニット…1枠 (0/1)
・8〜15人ユニット…1枠 (0/1)
・16人〜ユニット…1枠 (0/1)

如果跟上面個list咁排
最後最多都係得161個mb
咁其餘200個係點報名？
定係有預賽，無限名額同隊伍？
咁上面果48組又點計？
好亂

係，無限名額但要預賽

上面48組係決賽當日

咁者係話而家係先到先得？
先報名就直接入決賽？
咁其他要打預賽既
最終入圍決賽既名額又點分配？
限人數？限隊伍？

其實横山本櫻組隊真係好不智,三個大top如果嬴咗,實比人話營運為保銷量做馬

但係唔入圍嘅話,屌你老母隻碟真係揾鬼買

營運已經放棄隻猜拳碟
連續兩年都冇乜宣傳

最終入圍決賽已定好
・5人ユニット…2枠 (0/2）
・6人ユニット…1枠 (0/1)
・7人ユニット…1枠 (0/1)
・8〜15人ユニット…1枠 (0/1)
・16人〜ユニット…1枠 (0/1)

多出黎要打外圍賽
例如 6人Team 有4隊，只能活1隊

咁係咪者係頭48隊係決賽組隊伍
如果組別一多左就全部要打預賽？
e.g. 2人組20組
咁如果報名有40組
要40組全部先打一次預賽打淨20組
定頭20組就可以入直接決賽，之後20組就要打預賽？
咁最後有幾多組可以入決賽？
如果報名係21組，咁又點分？

出村即刻生猛哂

佢真係好enjoy做演員

係唔enjoy同你班毒撚握手啫

以上係我見條片係咁講咋

禾珠solo呀

咁我而家明白點解會有人話T8要成團組隊啦
因為應該都冇人會咁多人組同一隊
直入決賽都易好多
咁我亦都明白禾珠點解仲未有組啦
因為佢要一個人由預賽度逐級逐級咁樣晉級
名正言順拎#1

騙徒手法層出不窮

猜拳除左第一第二次有邊次冇做馬

猜拳是咪一定要UG贏?

久保怜音，松岡hana，小火田組隊，好似搵埋山本彩加

新世代C組

純以數學上推算，Yes...

TOP贏既機會等於0?

天時地利人和 成為TOP係唔係有一定程度上代表住有一定運氣先可以成就TOP?

呢個問題同總選第一之後帶起埋ske定係因為ske彈起而成為總選第一有D似

意思係 UG MB 數目比 Top MB 多，所以贏機會大d
巨巨不用太緊張

珠巴你都唔駛咁緊張

猜拳第一
證明自己有運氣
猜拳單RH第一
之後果年solo再第一
證明d飯鍾意自己d歌
紅白拎埋double one
點解總選就唔俾我第一？？
苦苦苦也西一一一一一一一一一一

#1 就好似足球壇上既摩連奴
要全部比賽都要奪冠!!!!

而家連太田夢莉都開始墮入佢魔掌

心戰王無人理

咁個個係佢啲後宮ma

點睇左一二都係兩條MK麻甩佬啦

松井珠理奈

そろそろじゃんけんユニットメンバー集めなければ！

禾珠出手啦

點解

係時候揾猜拳成員(大約係咁)

禾珠梗係自己一個啦
唔係點做#1

聽講今日ms 008鏡頭仲多過miru彩
008又然

miru巴,你個推有人開post

右邊好似老過中間

櫻花企係呢三條女中間真係變到好出色

我都想講攪到好似光榮畢業咁
連miru做C都好似冇人理

ON撚9
我櫻花企邊都係咁出色架啦

兒玉咁QQ

好老 好似媽媽生

早熟早殘

妹,妹夫,阿哥

點解櫻花自總選後張張相都黑面

打針打到塊面硬咗

結婚係光榮引退喎

勁到癲呀喂

韓風路線 下下對住個MON烚熟狗頭咩

QQ你就J啦

對櫻冇興趣 係靚但吸引唔到我
作為女性鐘意美瑠

一樣

作為女性?
你係絲打

你又係絲打

原來除左青如仲有咁多絲打

原來48有咁多女飯

美瑠好吸引 佢好有女人味 又可愛又靚

係呀

勝利者嘅笑容

講下點入坑啦 係比優子吸引

又係同教母一樣鐘意優叔

咦我都係

你又係優叔女飯

小妹都係

走啦,gay lo唔好污染埋珠post

本身第一下係見阿醬先 因為q10
但後來睇akb mv覺得優叔笑得好靚就入坑
其實我開頭好憎AKB 接觸第一下係水著mv
就覺得好cheap 點知入左坑

係ig見佢出post係一大享受
好靚女 可愛又得 性感又得

歡迎更多絲打分享被騙入坑過程

我都係咁 係之後飯咗欅再睇到UZA 個DANCE VER MV 先改觀

其實我第一個睇48g既mv係baby!baby 水著單 但我真心覺得呢班女幾qq笑得幾開心咁又有活力
點講好呢 除非48g班女着水著跳淫舞 例如up and down 如果唔係我feel唔到淫 反而佢地影埋一啲變態水著就真係 但老實講睇左咁多年都呢家都無咩感覺

尾機都爆炸

可能我份人好淫賤，所以個d咩口移朱古力同水著都幾鍾意

睇番啲舊野其實有啲SEXY歌/公演 可能當時有班年上組
其實都好睇

Sdn

係呀
好鐘意睇人對眼
佢同miru都屬於對眼好靚嗰type

突然衝出一大堆女飯

Same
第一個48g mv係hr，嗰時好似發現新大陸咁 跟住就越踩越深

女仔點睇渡邊美

一直都在

你啱先話你好淫

娘娘女王既i'm sure 不得了

月足天音都ok嘅 不過有時影相個樣崩崩地

我愛姣婆
我愛淫娃

死講起miruki 我好想打長文

我反而因為baby!baby!baby!唔鐘意佢地，就一直冇睇佢地。直到有日無意聽到HR，就上網睇HR mv，因為優叔笑得太吸引仲有拍得太靚太夢幻，所以入左坑 但我第一個反感嘅member係珠 因為佢係馬路2個角色太煩膠 但點諗到我成為救世軍

陪酒佢奸得好靚

識貨
近少少可以睇番tkmn produce個Saturday night 公演

車，個個女人都淫架啦
睇下對邊個同講唔講出口姐

當年香港有個akb論壇
Baby baby baby一出就好有心機係咁整gif圖share

我岩岩入坑有同個fd講好鐘意hr
佢睇完話下班女sm風又貓耳又盛wo
但我正係 focus 啲佈置好少女風好靚
所以男同女個視角真係好唔同

PW: 68ka

聽左solo曲好好聽

好 tkmn produce 啲公演無睇唒
搵日df睇

我都係

我個frd話好似av
但係我純粹覺得拍得好靚 個氣氛好開心

佢睇開咩av有咁高質？

不如各位絲打分享鐘意邊個member
排名係跟返自己推個次序
第一個係優子---笑得好靚 性格身材好好
第二個係友美---樣靚同衣著好正
第三個係由依---京八橋一角好有氣質
冇推又會留意就
玲奈---大小姐樣但做激辣好癲
之前週刊akb食辣食得好凶狠 勁大反差
奈奈---短髮好靚女 剪到好短都有女人味
美瑠同娘娘---佢地有我冇嘅野 身材

作為男會覺得成班女著晒內衣好sexy
女就可能睇慣咪會focus第二樣野

光榮畢業
而家佢單野好似變哂正面野咁

silk

都係既
所以hr好成功

推板野都唔係咩好人

有咩料爆

淨推亞美菜

點解 我個時淨係鐘意睇佢vivi

大家可以嚟呢度驗身,睇吓你最鐘意邊個

你地覺唔唔覺呢家48g勁難吸到新入坑女飯
利申勁覺
如果我係呢家先新入肥秋坑一定睇46
所以吉朱彈起真係hoball
48叫做睇左咁多年係有感情既就算自己推畢左業都會照follow 雖然少左好多

比著我冇睇48 應該都睇46先
我應該會推攑 但始終對本家有感情

識玩先係真正贏家
人地呢家有哂 noise 無謂阻住佢發達

由霉睇到上位登頂再回落
真係冇咩可能飯到第二個世系
比我就淨係推平手算啦
懶係純情個d冇咩feel，仲要成團都係咁

同埋48比人形象始終係肥宅毒撚團
拍埋46真係諗都唔洗諗
係女都望左46先

我覺得女仔都想知男仔鍾意咩女仔既
留意下46既打扮再抄下黎溝仔

我成日同個frd講48
點知入咗坑乃木坂
佢本身學音樂，入坑原因話啲歌好聽啲同清新啲(?)
我諗啲歌都係原因之一

講起就嬲 high tension歌詞
比曬好野46

我諗我係你口中嘅肥宅毒撚

我指班人偏見

應該係少左好多好"man"好型既mb吸引到女成為飯
以前優子x才加xSae

我記得以前做過一個有埋畢業生，撳到手軟

Team K
型過46

宜家有船長同花爺

我都禁勁耐先8%
仲要hang機都係聽朝先慢慢搞

劇場歌真係好高質
演唱會成日搞shuffle 勁好睇

送你一張圖

睇真D,珠珠呢

個網係咪好耐冇更新過
仲有村井純奈

梳 一出就skip 左

我反而覺得櫻花影到有一成似奈奈未

同港鐵一樣可加不可減

比你講完我都覺

船長

cow死女

奈奈型得黎
都感覺到佢既女性氣息
呢下先正

乃團化

008到底幾時先肯結婚完全收皮
但睇個樣佢嫁咗都係會出嚟撈佢冇打算過引退

48單上ms，禾珠同櫻都冇得拎咪講過嘢
呢件人渣就搶埋miru第一次企c嘅風頭
快啲躝啦八婆

乃團化無運行架

真係可以乃團（一期）化咪幾好
多返啲靚女
唔係話48要變到46一樣，可以照舊多風格
但樣貌都唔駛咁極端掛

前田時代，就算唔係神7，下面都好多美人，一樣百花齊放
依家……

隨時躝咗仲紅過prr同川榮

個人弱智 後面間公司更加係垃圾

7D2都好多美人系

佢痴線，佢啲飯仲痴線
每次有008新聞/fb status，班飯就衝出嚟第一時間叫人祝佢幸福積口德
成班都厚德邨居民

我覺得48 d 班上第三靚既感覺幾好
可能我鍾意睇d素人感覺重少少

我信好多仔都鍾意呢種唔係靚
但又唔差幾可愛既女性

佢講到明會留喺娛樂圈
今日MS真係大Top咁嘅待遇
眼都突埋

娛樂圈有noise 就是贏家

係嘅話46依家風頭就唔會蓋過得咁勁啦
當然，形象同歌好聽好重要
但我都信樣貌係好緊要
唔係話要靚到天仙，都唔好咁極端啦

唉，都廢事提邊幾個

肥秋不如解除戀愛禁止條例算啦
反正飯嘅容忍程度原來咁高，又咁理性唔會抱持幻想
心愛嘅偶像可以光明正大開心談戀愛

咁46女飯都好多
我指以前一期生到三買期都唔係行美人路線架啦
個時咪又係第三第四靚咁上下
如果你講怪物級數咁團團期期都有d架啦
我覺得48問題唔係係樣度

神七一二期生=玲奈=waruki=PRR=008
大家一齊崇拜008

飯偶像個種自己呃自己
其實都可以有快感

第三第四靚，咁你都識講係靚啦
但依家有啲紅得起嘅唔止唔靚，直頭係醜
以前指原已經比人笑係醜，但對比依家望返我覺得指原靚到爆炸

48問題太多，我只係提出樣貌都係一大因素姐

垃圾到喊
46無論歌詞同歌係真心正
只可以話我之因為推48g 睇48俾到我啲感動位 羈絆 夢想 團愛 唔係話46無 但可能本身少睇所以搵唔到個啲感覺
46女係靚 不過講真咁不如睇 日本YouTuber 同model 真係教化妝同睇着衫又睇靚女

竟然有ig打手同twitter潛水友

點解川榮同入山要比人斬，人渣就唔駛

嘩
極大支野

MS專登會提好似都係得大top有呢啲福利

金鐘日日都有痴線佬，點解大阪冇

咁46 d女（紅個d）打扮同樣又高質....好多

最主要係AKB呢兩三年已經開始冇乜新意
d飯開始睇到悶
以前就話由劇場走到開細con到西武到東蛋
再到五蛋巡演
呢兩年數得出既大con差唔多全部都係畢業con
連draft同組閣都唔搞
由得本部一team人得返幾個mb都夠膽死
一年4季就係得返RH、總選、猜拳、RH……

我仲未睇nmb今日ms
想問佢係咪ms畢業 姐係有段環節for佢
48g咁耐以o黎上得ms畢業真係得大top。。。

Ngt推啲咩人出黎就知48死得抵啦

不如一齊列舉下48嘅問題

#1 禾珠
#2 部份上位成員樣衰
#3 歌唔吸引，詞唔吸引
#4 除衫
#5 分團太多，人數太多
#6

噢你地原來講梗ms 岩岩先追得切post

屌咩

不如一齊列舉下48嘅問題

#1 禾珠
#2 部份上位成員樣衰
#3 歌唔吸引，詞唔吸引
#4 除衫
#5 分團太多，人數太多
#6 屌，差啲漏咗008呢條人渣
#7

菜嬸我記得都無但佢有

以前aks勁多橋搞起akb架
又多gimmick 野
而家乜都冇

以前咪又係咁除

講開aks d 橋
同idoling crossover 真係幾垃圾
連隻歌都垃圾到一個點

其實觀眾已經係48疲勞，再有橋大家都未必想理

不如一齊列舉下48嘅問題

#1 禾珠
#2 部份上位成員樣衰
#3 歌唔吸引，詞唔吸引
#4 除衫
#5 分團太多，人數太多
#6 屌，差啲漏咗008呢條人渣
#7 肯捨得組閣未？

咁不如都係休息下
正正經經搞返好d劇場算

A K B 都無副隊長
B連隊長都準備卒
痴線

同埋，我覺得以前啲衫靚啲
依家好似38單之後冇一套係有特色同好好睇

近年最靚應該係麻友隻狗c , love trip 套閃令令都唔錯

劇場建議大家睇下 外山公演 同井上公演
仲有留意下村山彩希製作的研究生公演（好似係今日初日）

除衫呢度想講少少
真係以有色眼鏡角度去睇
點解早排46會係排山倒海咁出寫真集仲要大賣?
點解48既本本都有除衫反而冇咁好賣?
我諗就係因為平時48大部分成員都除得衫多
佢再出除衫既寫真集
村外人都係冇乜興趣去買因為反正平時都睇唔少
相反平時著得好密實
突然話除衫
一定係會吸引到d人去買
我諗除衫櫻就係睇中呢一點
所以最近先會著返衫
因為相傳好似籌備緊第二本寫真?

不戰都靚
搞到我想揭番本圖襤

靚還靚，不戰個特色都係唔夠強
我覺得最後一次有強烈印象嘅衫真係38單

我覺得根本運營個方向有問題
睇吓16期，真係見到都唔開胃
睇返hkt4期，好明顯唔係冇靚女揀喎，真係養成系都唔駛咁吓話

以前d衫小忍整呀嘛

自從小忍轉左做支配人 咪水平下降囉

單純人氣問題

如果佢下本寫真唔除衫我反而有興趣買
可能因為我係女飯
我想睇佢扮到靚靚多過睇佢露肉

我覺得佢著衫契機係拍咗Kate廣告人

希望櫻花著衫之後走得出村外，做下雜誌專屬啦

幫你更正返

38都係麻麻地
love trip果套真係唔錯
而家期待緊49單果套會係點
呢兩日都有唔少人讚曲風好
開左個好頭 希望套衫唔好累事
SKE芒果套衫靚就靚
問題係有幾個成員係長褲
如果你話跟排位對稱都仲還講得通
Yunana Nao 都著裙 禾珠長褲
就算舞係跳得齊
制服唔齊都係好礙眼

寫真書g持任何女性向goods

啱聽，捧個牛屎妹出嚟唔知為乜

講起樣就好笑
之前上大陸網睇
班人類似話： 飛鳥雖然好靚，但完全唔係Snh四千年嘅對手

對住班毫無美感既人真係冇野好回應

有無相唔識

btw 仲有樣野係48g 啲週邊呢家都幾唔靚 有陣柒味 明明cost咁低但set個價又高 唔抵屌 女人錢銀計得好盡 唔係有愛就夠 起碼都整得好好睇睇先啦

右邊

對眼淨係望到左邊對腳

成日見到46堆周邊都好提子
有啲真係又靚又帶到出街

有冇人有佢整容前個樣

其實依家總選對村外個影響力低咗
營運應該認真搞下其他嘢

飯嘅角色又係好尷尬，唔留力投票又唔得
但46冇總選都推到人出嚟
點解48營運仲要咁倚賴總選
淨係等飯投票推人，自己平時又唔落力

惡性循環嚟，飯量流失，長遠講投票嘅人一樣會少咗
太倚賴總選唔係好事

整容前黎講個底係正常樣黎
但佢都化得幾重手下

咁老態既

典型大陸樣

留名睇長文

今日見到 俾你黎做咩就唔講啦

通宵唔訓全裸待機

16期真係
不了

48 goods 買都浪費金錢

46 goods 好好多

作為飯咗欅先再留意akb

會覺得欅 啲歌真係好聽 型

akb近來啲歌好罐頭/冇咩特色
個人覺得 成個gp最新個隻夏天/水著歌 好似都係差唔多 其實可以著重番啲編曲 以前啲歌係有呢樣野

樣方面-一向都唔係48重點
48啲大top個個都係有一種特質/角色
吸引到人 而家啲後輩好似唔係好多人有

乃 雖然係靚但係我自己覺得 得個靚字

冇對比冇傷害
講真48啲T恥力唔夠都著唔到落街

48宅咪味太濃
mb冇乜可能做到專屬model...

46出啲goods 男女都啱 好似啲t又真係靚

但係48出啲咁ge掛畫 諗住邊個會買
普通飯都唔買啦

新神7唔計兩個老屎忽得櫻花叫有啲可能
祝佢好運

欅啲t係型 著出街又唔會知係idol衫

我個人最不滿係 2, 3, 4

歌應該冇救，kings record 點同罪大比

d水著衫好似咸書咁

得罪講句宜家成個泡菜女咁

你唔得罪人，人就自然唔得罪你啦

我真係勁中意隔離欅sell concept
人地一專首主打嘅歌詞同一單係呼應
連主打個title都係欅結成嗰日因為單新聞而改
單單淨係專輯嘅趣味性嚟講
已經贏咗一大截
而家48唔同46就係劇場公演
如果搞返好公演or全新公演
應該會吸返以前啲飯

刀係走數了打左一半del左

新個個 神曲公演真係好睇
咁夠膽 中間玩LIVE 演奏

今晚D女飯一上水個post即刻熱鬧哂

大家好,小妹新飯留名學嘢

想睇...

正係玩過ngt&nmb
玩埋全團先

嘩....你玩哂咁多團咪㩒咗好耐

真係樣衰到得人驚

講得好
乜哲學家呀 中二病有佢份

佢畢業後冇再成日追 優子prr反而會追

嘩

好似㩒咗三百幾下

二

玩到4%已經忍唔住停咗

其實佢身邊有無人提醒下佢唔好笑到咁

你唔識個啲撳skip就以後都唔會再見到
快好多

其實推邊個心入面已經好有有答案
優子，陽菜（其實唔係推佢不過愛屋及烏），櫻花
其他頂多叫做有好感，唔會真心

幾百人就算可skip都禁到手軟

長久玲奈真係可造之材嚟
佢真係好特別，影相係唔同啲
如果好似當年PRR咁受捧就好

著返衫咪好囉
成日水著

8根本一大堆人才
俾人埋沒曬姐

睇完個神曲公演
覺得早坂同橫結唔錯

反而對2萬年冇咩感覺

我覺得櫻花著衫好睇過除衫
美音除衫好過著衫
因為佢太矮，一著衫就顯得佢身形比例好差

其實t8比人感覺好似新人，但大大話話都已經出咗嚟幾年
營運好似都係近呢一年叫做捧t8，特別係有以
但仍然同當年捧prr個種程度冇得比
我覺得t8真係好多人材，不過可能因為akb唔當t8係自己人咁就唔理

我仲以為美音矮都算係賣點之一

見到你地講開goods 48淨係推巾已經輸

好耐之前48仲有中字既推巾 呢幾年淨係生蛋巾多數都係英文 46啲推巾多數都係中文仲要幾靚

最近ske條推巾唔錯雖然都係英文但跟mb應緩聲做底 果個推ske既fd都話正 但係會場限定 想洗下錢都唔得

利申：借fd ac留言

呢個真係神番嚟，笑Q死

08

我愛乃團

錯post

咩節目

希望劇場真係可以吸返飯

不過欅呢排個勢真係勁
作為飯 隻一專 出個堆新歌真係好好聽

好明顯肥秋就唔多再理48
HKT成立左都6年
出到10單
都仲未出第一專

欅出道年幾就出一專 仲有成堆新歌
其實好誇

左上個番組名 不過只係特番

其實我都有聽

其實46係唔係sony主導權>肥秋?
d promotion style好唔肥秋, 好鬼醒又有前瞻性

傳聞係不過呢啲真係要去櫸post問下班大大

我飯咗都唔夠一年

48以前啲專都有幾多新歌 好似係

我同你應該一樣
淨聽歌睇pv個種

如果當年sony冇放走48會點

㩒到手都殘

唔係呀我都好鐘意阿醬

劇場係唔會吸到新飯

劇場增加既係飯既深度 單曲先係拓展飯既廣度

點解48同46 e家分野咁大 最主要係因為48既廣度已經拓展得好盡 係前幾年媒體轟炸下 e家日本基本上冇人唔識AKB48 e個品牌 要成為飯既 都理應飯上左

但係46相對於48 廣度拓展仍然未盡 所以先會人氣大爆發既情況

熊仔愈來愈正

仲有一樣 係此消彼長
好多過檔46既前48飯

仲呆撚過阿醬

都會睇下番組 買下雜誌ge

唔係在日巨 又唔去得睇con/又唔遲日文 噁會去握手

可惜左班新血

大把係飯嘅都唔睇劇場啦 重話吸新

笑死人咩你啲推咪又係樣衰

盲俠珠巴

身體健康

仲未驗身

同意

講起周邊就好鬼嬲
點解人整周邊你整周邊，係得你愈整愈柒愈整愈毒㗎啫
之前試過有一排啲質素好番少少有番啲希望（e.g. 10周年錶，Crossover t shirt 嗰堆），之後就放棄治療，出埋啲根本冇設計嘅goods
整件大頭t出嚟到底係咩心態
成日見到46啲goods就好葡萄，又靚又實用
就算唔係飯都心郁想買

睇返48

大佬點帶出街 運營個腦裝咩㗎
如果唔係對46mb冇feel我轉咗會好耐啦
依家屋企唯一一件出到街嘅goods係14年件日本隊波衫 （仲要好鬼貴）
其實我要求唔係好高啫 唔駛靚，出到街就okay
俾我洗吓錢啦好唔好

有愛就會買架啦

你覺得樣衰 係因為你信仰值唔夠 請檢討一下自己信仰值

㩒咗五百幾下
得30幾%

48上次成塊面印落個件tee度真係痴撚線

48 d goods 仲要恥力夠先可以帶出街用

指原咁高

48 動物園
46 主題公園
8仔 自然保護區

守守豬呢

純粹好奇，想問一下松井豬今年幾歲？

左20，右30？

永遠的18+n歲

純天然嘅禾珠比人話樣衰
望下啲1.0板野先啦
禾珠好true好pure嫁

語不驚人誓不休
如果除衫同goods真係冇問題，就唔會咁多飯提啦

佢係冇整容不過個樣老化姐

老過我

識咩呀你
叫輕熟女風格
可以係akb group咁大堆小妹妹裡面突圍而出
#1！

佢出道個陣我嘩然佢細過我，依家佢似老我十年

花爺卒業

估唔到發展咁好都畢業
佢吸女飯能力好勁

木下百花「私の卒業理由はですね、アイドルの、NMB48の木下百花としてはやり残したこと、心残りはもうないなと。アイドルとしていろいろ炎上もしたり、叩かれたり、その分、みなさんに支えられて応援してくださって、いろいろと7年間ありましたが私としてはやりきったなと思います」

唔明

中譯

唉

難波呢幾個月真係元氣大傷

NEET

佢夢想就係做NEET

一年前仲講緊難波中堅同TOP候補有非常多人才

「ライブ＆イベント」は、 今回は“どなたでも無料”でご観覧いただけます! 参加メンバー全員による「ライブ＆ステージイベント」終了後、「握手会」を行います。なお、握手を行っている時間帯も並行して一部のメンバーが「ステージイベント」を行います。こちらの「ステージイベント」につきましても、今回は “誰でも無料” でお楽しみいただくことができます。

唔洗錢???

「豆腐プロレスThe REAL 2017 WIP CLIMAX in 後楽園ホール」／チケット先行発売のご案内

2017年8月29日（火）開催「豆腐プロレス The REAL 2017 WIP CLIMAXin 後楽園ホール」のチケット先行発売日程が決定しました！

AKB48グループメンバー×プロレス×ドラマ。その前代未聞の組み合わせが大反響を巻き起こした連続ドラマ『豆腐プロレス』をリアルに体現するイベントが、プロレスの聖地、後楽園ホールで行われます。
『豆腐プロレス』で活躍したAKB48グループメンバーだけでなく、今回新たに参戦するAKB48メンバーたちが、生でプロレス対決を繰り広げます！
ドラマで中で展開されたWIP（ワールド・アイドル・プロレスリング）の世界を体感できるこのチャンスをお見逃しなく！！

券種は５種類！限定60席のプレミアム席は出場メンバーとお揃いのオリジナルTシャツ（非売品）付き！なんと、ご希望の出場メンバーの自筆闘魂メッセージ入りでお渡しいたします！

チケットのお申込みは8月3日(木)10:00までです。皆さんのお越しをお待ちしています！

※プレミアム席の出場メンバー自筆闘魂メッセージ入りTシャツについて
ご当選されましたら、AKB48グループチケットセンターよりメールで、希望メンバーの選択についてのメールをお送りいたします。指定の期限までにご返信頂けない場合、メッセージなしでのお渡しとなりますので、
ご注意ください。希望メンバーは、出演の全メンバーよりお選びいただけます。

■イベントタイトル
「豆腐プロレスThe REAL 2017 WIP CLIMAX in 後楽園ホール」

■開催日時
後楽園ホール
・8月29日(火) 開場17：00/開演18：30

【参戦メンバー】
★AKB48
岩立沙穂、大家志津香、小田えりな、加藤玲奈、川本紗矢、木?ゆりあ、込山榛香、佐藤朱、島田晴香、田北香世子、達家真姫宝、谷口めぐ、中西智代梨、廣瀬なつき、福岡聖菜、馬嘉伶、宮崎美穂、向井地美音、湯本亜美、横山由依
★SKE48
須田亜香里、高柳明音、古畑奈和、松井珠理奈、松村香織
★NMB48
木下百花、白間美瑠（兼AKB48）
★HKT48
宮脇咲良（兼AKB48）
★NGT48
加藤美南、中井りか、山田野絵

※メンバーは体調不良等の理由により、不参加となる場合がありますことを予めご了承ください。

■チケット先行発売対象席種
・プレミアム席（錦糸町道場Tシャツ付き）：￥30,000
・プレミアム席（白金ジムTシャツ付き）：￥30,000
・特別リングサイド席：￥15,000
・リングサイド席：￥12,000
・スタンド席：￥7,500
※席種について詳しくはこちら
をご確認ください。
※1申込につき、チケット2枚までのお申込みとなります。
※第5希望まで選択可能ですが当選は1つのみです。重複当選はありません。
※未就学児入場不可。
※譲渡および転売行為はいかなる場合も固くお断り致します。
※会場構造上、お席によっては、舞台/出演者が見え辛い場合がございます。
※公演当日は、主催者が定めた観覧ルールに沿って、お楽しみ下さい。

有禾珠睇抵啦

船長好似同真子組隊?
同真子應該係最唔會有爭寵議既一組

差miki

算啦

三銃士情意結
仲有瓢蟲小分隊

未姬

哈 等執粒

【20歲閃婚退團】須藤凜凜花離隊前亮相節目變風頭躉

日本女子組合NMB48亮相噚晚播出嘅直播節目《Music Station》，同場仲有Hey！Say！JUMP、西野加奈等，當中NMB嘅20歲成員須藤凜凜花自上月驚爆閃婚消息後已落實下月底離隊，是次亦係凜凜花最後一次以NMB團員身份出席呢個節目。

凜凜花今次現身成為焦點，佢演出前被主持人問到目前心情時，凜凜花表示十分感激能以偶像身份作最後演出，又叫大家要繼續支持NMB，又揚言會多加努力。之後，凜凜花為NMB新歌《竟然是新加坡》載歌載舞時表現風騷，有網民向佢留言祝福，當然亦有粉絲對佢犯禁拍拖仲獲得公司厚待感到不滿，今次演出其風頭更蓋過一姐山本彩，以及為新歌擔任Center嘅上位成員白間美瑠。

保釣.jpg

笑到最後

白間接棒冇人提，on9

乜握手會本身要額外俾入場費㗎

一般要有券先可以入場
不過今日同聽日兩場全握都可以免費入場睇live同stage
今日仲有派券俾人握船員

救世珠twitter
じゃんけん大会ユニットメンバー発表まで、もうすぐですよ❗❗
まずは、、、
チームE佐藤すみれちゃんを招集します✨✨✨
続きは、SHOWROOMで🎵🎵🎵
#じゃんけん大会
#佐藤すみれ
#ユニット名募集

我推すーちゃん同佢一組

之後上下節目爆下料又得
又嬴

重溫緊Ha!嘅MV

松井珠理奈(ハリウッドJURINA)‏ @JURINA38G 49 秒49 秒前

じゃんけん大会ユニットメンバー決定しました❗❗
松井珠理奈
佐藤すみれ
岡田美紅
高木由麻奈
野島樺乃
白雪希明
この6人です❗

この順番で頭文字をとると、
『まさおたのし』です笑
このユニットの名前を募集します😉
リプ待ってます🎵
#まさおたのしユニット名募集
#じゃんけん大会

點解要搞9 kano同8期.....

呢兩日都傳緊話營運有干預大top組隊
要唔同團既組埋一齊
再睇返禾珠個組合
係佢有本事到可以求其搭幾個同團既
定係佢唔係大top?

錯,佢已去到營運級數

但係啲大top
組隊算正
橫山就一向都熟係搭個櫻有少少出奇
文春組 又係熟

除此之外仲有邊個 大top未出聲

#1

唔係影佢都要突隻手出嚟

典解係 唔係

"你老二咋!"

左面兩條罅大到

目測右3係7個之中年紀最大

未行得切就已經撳咗快門，係咪得罪攝影師

大家對你珠今次個組隊有咩睇法？ 我都睇唔太透...而且佢好似叫我美紅由彩姐轉推佢

失望
皇者應該單拖上陣啦

幾日冇追post
終於追晒

唔講咁多，禾珠好波！

講起goods
我自己不嬲鍾意買goods多過生寫
但最近嗰啲真係完全買唔落手
成日就咁鳩印個樣/名，落件衫/手機殼/其他野到就算

之前Halloween night同 jiro合作嘅衫真心覺得靚
係少數唔洗恥力都可以著出街嘅
可惜嗰陣買唔到
依家唔洗恥力嘅goods都去晒乃團

我淨係想知點解你可以自己組自己團既
yunana同08想自已組團都唔得? 要夾硬拆散
你係咪有特權??
你係咪大撚哂??

櫻瘦到咁

禾珠英姿颯爽率領一班洗腳婢上場 肯一組就謝主隆恩啦
班洗腳最好唔好累禾珠初賽就輸

有咁既事？

嬴就禾珠好運氣,輸就佐藤黑仔連累禾珠

好似有幾組係營運幫佢地分嘛 小火田個組咪係
都有mb sr/mail自爆營運建議跨團分姐

樂觀睇，跨團可以促進交流

促咩進交流丫根本就怕某team獨大,又可以做馬整隊大top隊保銷量

邊team獨大

意思即係當如果本家同本家組隊,到最後入圍嘅幾隊都係本家,咁咪奶哂野,分團飯就唔會買碟㗎啦喎

班友真係完全零交集架喎

仲有,如果話促進交流嘅,咁咪得本家大米心戰王可以交流囉

交流吓點樣杯鳩人攪小圓子同迫走對手囉

影到咁都出得街

呢2個真係八婆味重

死啦我唔知你講緊邊個

中井？

中井唔係比人杯嗰個咩

自稱比人杯,咁比佢暗示杯佢嘅人咪中哂槍囉

咁真係心戰，橫越界限

還我大肥田

新post topic

有無人好憎松井珠理奈込山榛香 中井りか(22)三大心戰王又然

唔好加komi同姬個名啦

希望木神清還gay一個清白

係咪咁好D
有無人好憎松井珠理奈(22)込山榛香 中井りか兩大心戰王又然

慈巴上星期一早已經講左組隊
官方夾硬del佢地兩個個名
呢兩日握手會有飯問佢地兩個組唔組到
佢地都話唔組得
但冇講原因
再加上而家差唔多組組都係跨團咁組
已經昭然若揭
營運係咪驚本家預賽會輸哂
所以係都要跨團咁組拆散哂先安樂?
你話猜拳公平公正冇造馬都冇人信啦

後藤理沙子 @risako_goto

#じゃんけん大会 私は松本慈子ちゃんと太田彩夏ちゃんとユニットを組むことになりました〜ユニット名募集するので、みなさんどしどし送ってくださーい！

營運=ICAC
禾珠=689

公開 公平 公正
但係都唔查UGL事件

2017年仲講公平公正

營運驚本家預賽會輸哂所以要跨團咁組拆散
原來對本家咁好
不過聽番o黎好似係ske個邊mb經理人出聲多 其他分團mb組隊無咩人爆俾人干涉

因為其他分團small potato嗎

宜家四大官推隊大熱門

邊四大

珠、櫻、白間、奈奈???

小火田hana個隊

akb久保
ske小畑
nmb山本+
hkt松岡花

係咪睇到呢個配搭都覺得贏硬

次世代四大天王

ゆいぱる

㩒咗幾耐

咩RANKING嚟

yuiparu
可惜佢地無以前咁fd

定期驗身報告

各自各生活

係珠post驗身但係無禾珠

建議轉介巴打去眼科專科睇急症

禾珠已經超越世上一切

搵人改圖key禾珠係成個表格嘅上面

冇計
應該45分鐘左右

前面有人share
幾好玩
點解冇2017版

如何回到當時
猶如情侶熱戀的那時

唔洗
我貼返原圖就得
你地竟然質疑救世軍對禾珠既愛

頂驗2次都唔準
有無第2條lin

馬已造

係咪有人轉推咋

我無禁過既mb係個list入面 仲要好頭

乳細巴有人影到你玩個陣個樣

lihkg 點解無派膠功能

咁你咪去站務台同連仔講:「你個野壞咗呀」

膠力無限

我都係
除左由依第一之外就勁多唔識嘅人係榜

原來你係雪櫃妹嚟

之前有人咁爆過
雖然我唔知邊個係雪櫃妹

高登雪櫃妹

高登名人嚟

高登著名雪推

我係過到嚟先開始飯

好多人有時用高登名都唔知係講緊邊個

高登48G名人

高登雪櫃妹
神推珠理奈48
虎牙
指推横山本
我叫Mary

歡迎補充

當年見證住由第一雪推轉到雪黑都係名事件黎

嗰時柏木po係唔係仲勁過依家珠po
仲要睇住班雪推變雪黑 真係經典
之後我真係追po追到變雪推
所以珠po一定會出到珠推㗎

黑既盡頭就是推

呢度不嬲都係珠推post
上面亂講嘢嘅人麻煩反省下
禾珠一生推

有冇人想做隻貓

我請你唔好再 五十歲係樹扮可愛

個咀妹下妹下

隻貓好想走咁

隻貓唔識欣賞

貓貓

不至於勁過珠post
珠post開到廿幾個
應該係以個人位單位開既48/46 post入面最勁

都係頭10個先主要講禾珠 / 中間4個講總選008/ 之後就講番48G

聽日猜拳交表deadline 好似好多mb仲未form 組咁既

關我叉事，我邊有人識

你咁出名 點會冇人識

真心覺得008會係指原以外，48畢業撈得最掂

唉.....

JA GA

AKB 53/63
T8 0
SKE 25/67
NMB 24/49
HKT 41/48
NGT 8/24
STU 13/31

除左本家同HKT外其他團都各自認識緊遠方既新朋友
所以未有得交form住

迷露黨好波

新飯留名

越出事越紅

邊撚個虎牙

冇人識佢喎

有梗就夠佢捱
之後再慢慢唧牙膏講idol有幾唔合理嘅血淚史
禾珠再戰5年都唔夠佢嚟

男人傲嬌真係好嘔心

指原莉乃撲返家鄉 Sell「溫泉過山車」

日本女團HKT48成員指原莉乃，向來心繫家鄉大分縣。由當地市民集資的「溫泉過山車」遊樂場，前日起一連三日限定開幕，長駐東京工作的指原專誠抽空撐場，穿上火紅比堅尼襯工人褲與眾同樂！現場有不少同鄉邀請指原合照，她亦有求必應。

此外，AKB今年6月在沖繩人氣總選拍攝的水着寫真集，將於本周面世；而NMB48的20歲成員木下百花宣布離隊，但未落實離隊日期，未知會否參加9月NMB在港舉行的演唱會。

東方都賣幾多akb野

因為有個記者係46/48飯

但係好似成日報錯料

算啦，好似係馬經版記者，唔係專做娛樂新聞

希望百花會嚟香港

左下同其他好大對比

008宣佈拍麻雀第二季呀大家係咪好興奮

真?

諗起都覺得 "不得了呀"

人哋唔係講緊呢樣啊

008又然

唔係話個節目有第二季但係轉人做咩

睇唔明啲日文

係46&48mb上去打蠃牌就可以接手

トーナメントの出場資格は、48グループのメンバーであること。

呢個節目真係for初學者睇
我有睇開職業日麻 會睇到笑
有個啊叔夠膽立直完轉張 雀王睇到O晒嘴

即係個節目係48俾佢唔係吉本
斷估吉本唔係讓個節目俾其他團

會唔會由於成個48G中槍
吉本比返少少砂糖48G?

08仲未公佈同邊個一組
唔通同美猴？

48総選挙水着2017 #1

佢真係痴Q左線

唔係珠推都唔會咁細心

6期生全員組隊
如果唔係營運/湯渣安排的話
就係08條衰女包出賣慈子

點解咁講呢

吉本: WFC 理撚柒得你48G死啦

上星期佢地兩個都報左名話組隊
官方開頭都有登佢地兩個個名
幾日之後佢地兩個個名消失左
握手會問佢地兩個點解唔可以同組佢地兩個都冇答
咁得出兩個可能性
一係有人要求6期生要全員組隊，所以慈巴唔可以同組
一係佢地就自願組隊，08一腳踢走慈子

はるたむ、卒業おめでとう

unit名：秋の放課後、新校舎の体育館で一人バトンの練習に汗を流す加藤美南を屋上から博愛の眼差しで見守りながらふと飛行機雲をみつけた矢吹奈子をみて美術室にこもり「芸術とは何か？」と難解な問題に頭を悩ませていた自分に笑顔が戻る白間美瑠。

呢TEAM 又係明俾營運迫

睇橫山櫻個SR 先

咁又唔洗講到迫 係營運分啫正如mb去邊team都係營運安排

又或者臨deadline拿拿林搵人form gp

今次啲大TOP 都似自由分 反而班次世代就係營運分

你咁講者係禾珠唔係次世代啦?
你講多次???

@渡邊美優紀_official 2017北京生日會即將正式啟動！你們的「壞路姬」就要漂洋過海來跟你們見面咯~[憧憬]生日會門票將分為VIP大禮包和普通禮包售賣，各限量300份。
VIP大禮包：919元（內含生日會入場券一張（前排坐席）+限定周邊（熒光棒+毛巾）+限定生寫（2張）+握手資格（每人10秒）），將從購買VIP大禮包的用戶中抽選50位送藝人親筆簽名特別生寫一張。
普通禮包：91.9元（內含生日會入場券一張（後排坐席）+隨機限定生寫一張）
8月1日（明天）上午09:19正式開啟預售，快來跟釣神見面吧！ [哆啦A夢花心]

但台灣唔係好做啲咩
諗返蒼井老師同波多野

大陸多土豪
台仔就 sai 氣，成個國家都推唔到一個mb入圍

未FORM組
AKB48： 1人 野澤
SKE48： 5人 杉山・荒井・水野・末永・髙寺
NMB48：10人 日下・松村芽・山尾・大段・石塚・冲田
久代・村瀬・森田・矢倉
HKT48： 1人 坂本愛
NGT48： 3人 佐藤杏・菅原り・山田野
STU48： 0人
計：20人

香港台灣澳門搞可以一戰
鄰國就不了

如果香港搞我一定去...普通禮包

水野solo
今日755講左

咁遠不如唔睇

矢倉真係有機近來畢業

八月突然多左場B2公演 好多人猜測有事發生

唔洗養家？

我楓

SKEのじゃんけんユニット全メンバー確定

・1人ソロ
高塚夏生、白井琴望、水野愛理

・2人ユニット
倉島杏実・石黒友月【ゆづあみ】SKE研
菅原茉椰・後藤楽々【(笑) わら】SKE
田中美久・☆井上瑠夏【熊本がまだすばいチーム】
野々垣美希・矢作有紀奈【】
地頭江音々・☆町音葉【音音コンビ】
本村碧唯・☆木本花音【あおのん】
和田愛菜・一色嶺奈【あいれな】
☆野村実代・上西怜【Sisters】
北川愛乃・深井ねがい【よこねがピョン】
荻野由佳・☆須田亜香里【】
☆惣田紗莉渚・磯佳奈江【】
☆山内鈴蘭・竹内美宥【】
犬塚あさな・都築里佳【】
佐藤佳穂・森平莉子【LIL】
☆髙畑結希・川上礼奈【饂飩】
坂本真凛・渥美彩羽 【Fluffy】
末永桜花・杉山愛佳【】
荒井優希・高寺沙菜【京都観光案内所名古屋支店】

・3人ユニット
藤田奈那・武藤十夢 ・☆古畑奈和【おかぱーず】
後藤理沙子・松本慈子・太田彩夏【※ユニット名募集中】
高柳明音・松村香織・大場美奈 【】

・4人ユニット
駒田京伽・坂口理子・☆谷真理佳・冨吉明日香 【いもむchu！】
久保怜音・松岡はな・☆小畑優奈・山本彩加【☺︎☺︎☺︎☺︎】
浅井裕華・上村亜柚香・片岡成美・相川暖花【ラビュリーズ】
安藤愛璃菜・小嶋花梨・☆大芝りんか・☆仲村和泉【フォーリンLOVE】

・5人ユニット
武田智加・小田彩加・☆石川咲姫・水田詩織・岩田陽菜【いちごさん】
斉藤真木子・内山命・江籠裕奈・市野成美・福士奈央【】

・6人ユニット
松井珠理奈・佐藤すみれ・高木由麻奈・野島樺乃・岡田美紅・白雪希明【※ユニット名募集】

・8～15人ユニット
SKE6期生 9名

浅井裕華・上村亜柚香・片岡成美・相川暖花【ラビュリーズ】

愛理唔同佢地一齊

AKB48： 1人 野澤
SKE48： 0人
NMB48：10人 日下・松村芽・山尾・大段・石塚・冲田 久代・村瀬・森田・矢倉
HKT48： 0人
NGT48： 3人 佐藤杏・菅原り・山田野
STU48： 0人

仲有20MINS

我養埋

K2隊歌個mv導演可唔可以拉去打個杷

我睇撚到頭暈

UG好似好睇啲

008

美久對波

真正C: 008

美久

美久BB大個女

其實有冇人可以解釋下，川榮點解可以紅成咁
三兄弟新cm有佢份，做織姬

因為比人斬有光環

咁點解入山霉到咁

新劇是我們做的又有佢份紅過前田大島

男人同女人既分別

請問左邊兩個叫咩名

月足天音 、松岡はな

川榮頭幾套戲啲導演都讚不絕口

點解
都唔係好差
冇追開48系

入山呢啲就算鳩算啦

勇者

馬嘉伶日文唔掂、樣衰、把聲一般，點解架仔唔揀其他台灣研究生？點都好過佢嘅

48主旨係育成

把聲都唔係一般掛

珠po人氣雙花 凜凜花 松岡花

仲有一個月就見唔到008了

聽緊akb舊歌，好掛住優子
成個腦都係佢live嘅畫面

落地獄啦

one two three four

夜露死苦

five six seven eight

阿你死爹

人地講優子，你唱 SKE 做 mud Q

因為呢度係珠post

好想俾08 S下我

2專1SHOT叫佢擺嬲pose正到

佢西面的確係一絕

08 西面

2shot影過西面同笑
鍾意西面個張多好多

適合拍馬路須加影到佢好不良

on9最後強制全員報名

咁就唔好開頭講到好自由咁啦

即係而家全部人都要玩?

不如估下而家咁多隊
有幾多成係自願組隊/冇被人建議過??

0

頭組果幾隊/同團圍內不嬲fd果啲

list

有啲TEAM 真係好神奇

STU 加NMB 都唔知佢地點會組到一TEAM

舞い降りた女神とギリギリの女

榊 美優
STU48 -
佐藤 妃星
AKB48 Team 4

難波瀬戸内海賊団

呢個笑死禾

(笑)
後藤 楽々
SKE48 Team E
菅原 茉椰
SKE48 Team E

尹志平

NGT 加藤美南
NMB 白間美瑠
HKT 矢吹奈子

完全諗唔到點解佢地3個會組team

營運操控

雜技+蠢才+???

今次真係搞得好肉酸

肉酸程度直迫唐詩詠 freestyle

二千萬 前鏡頭 清到無朋友

我聽到一半熄咗，好難頂
聽講後面仲有健體操

個mv？
啲mb個個啲面色好怪 有啲偏黑
又係旅遊廣告 但係STU個隻靚好多
同埋啲拍攝手法俾啲新意好ma

講緊49單MV?

歌真係唔錯
但係個MV真係有少少毀左
我寧願佢穩穩陣陣好似HR咁全程室內拍到好歡樂仲好

重諗住係水著單，不過麻友都幾多鏡頭，拍到雙c 咁

佢拍劇真係好睇wo...48 班女無幾個識做戲

咁其實e個圈子有好多人個關係確實係好匪夷所思

48第二章結束898

有冇咩例子
好似女王同禾珠咁

真子同武田玲奈

板野同少時jessica 仲有新木優子 同埋triendl玲奈

田島我都記得有個大物朋友

e堆係熟到私下食飯同過夜

松井玲+PRR+指原

呢三個係好友我幾意外

講開又講 女王同小珠既關係唔算奇怪啦

女王係特別照顧年少既人 好似係佢呀媽教落要照顧比會細好多既人

女王同小奧都係特別fd 我印象中都仲有出黎食飯

miruki 同ms mc弘中绫香fd到糖痴豆
仲有佢畢業之後有同過老咪亞樹茶出o黎 都幾匪夷所思在藉好似無咩接觸

第3 章根本開始唔到，無個擔到大旗

呢啲可能私底下接觸多或者去開同一個美容/髮型師

女人係咪會因為咁而fd咗

我覺得捱過咗
akb仲ok ge
不過應該唔會再創高峰掛

板野話同新木優子係因為同一個造形師定化妝師先熟囉

昨晚發夢見到奈奈同老咪
仲有成班mb唔知仲咩

反而自己推欅又冇見過

從來冇夢見過MB 代表咩

代表你成日見到真人

今年冇見過櫻花

今日究竟係NMB 定 HKT 大爆死

夢親都唔係自己推，仲要夢到隔離post馬神

嘈咩吖

最意外係禾珠係PRR畢業送花呀
你睇～啲關係幾咁曲折離奇
跨團組隊根本一啲都唔驚訝

其實大top熟好出奇咩
佢呢單係柒不請自來喎 好似係

馬神你都見到

apple music點解咁少48gp 歌

sony就全部46碟都有 full ver
方便人一次過dl

好鬼鍾意49單

證明罪大真係識搞音樂

呢個真 prr最想搵既前輩係娘娘 唔記得咩理由所以請到無請
其實prr同須田禾珠好似出去影過貼又係好意外

突然好想吹奏鬍子

想睇mb啲交際圈 畢業之後就見真章
在藉係好難睇得透

香港計，joox apple music kkbox moov 無一隻係齊歌

prr 好似無曬朋友咁

係佢本身又唔用ig個啲 連twitter變左staff管個ac
跟住其他mb又無乜點post佢相

玲鳥
異常痴纏

禾珠就係持旗手
佢用次世代訓練到第三代架啦

屌 咪撚再提 就係呢次我好憎佢
我以為係友美黎

Sportify 好齊同好新，48單已經有得聽

B站有禾珠 #1po張圖既????

有鄰國人mon po
各位同志好

屌

有沒有親應徵奶寶騎士6666666

本間個樣真係唔得 好似弱智

珠姐個樣愈黎愈老

我用jp apple music 同 kkbox

kkbox 仲多過apple

佢個人本身唔鐘意social 掛
好似剩係聽過指原 搵佢食飯個次

其實點知佢不請自來ge

點解櫻花個樣又唔同左
其實佢已經夠靚

上面有人問我地救世軍同禾珠係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日禾珠已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我地黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令489既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我地就係諗到呢d野），最後，如果你問我地點解中意禾珠，我地只可以答你，因為佢係 SKE 既大ACE AKB 第三章接班人 48G既環跨過去現在未来既救世珠

瘦咗所以面尖咗姐
睇佢啲水著佢真係好瘦

本身係少時

化韓妝

少時潮文

咁耐冇留意佢一睇就覺得佢變左好多
個樣好似膠左好多咁
佢真係靚架啦 唔好再搞咁多啦

係靚既

14年真尾機

君はメロディー既櫻真係靚到痴線

呢個時候真係好靚
唔想佢好似喵喵咁
以前都覺得喵喵好靚

好誇

我覺得左靚啲wo

喵而家個樣真係膠

初初靚到話同mayuyu鬥

而家好似唔敢大笑咁
之前選拔水著相個個都笑得佢冇表情

行cool d路線又話唔敢大笑

以前麻友面癱屬性又唔見有人講?

整得太明顯啦

以前馬路1覺得佢好靚

Agree
聽呢首歌之後開始fans 櫻花

村民唔係咁諗

之前NMB試過冇彩姐既con
如果應用到落SKE一定大把人支持

錯 PO

就嚟有第二回
個次好似賣唔晒飛

我諗今次應該會爆

上次平日+山卡啦位置先差少少
今次星期六應該輕易爆

而家

呢個真 見到佢啲相就知咩事

分分鐘變某人畢業con

邊位巴打

優推救世軍
睇過啲片 好有心機做合集

所以優菜呢對真係

之前fan meeting 都一齊

前幾日娘娘去左優子fans meeting 做嘉賓 睇repo 閃到爆

可能係花爺呢

講起49單......明明想宣傳沖繩, 又唔出4k, 拍攝手法又差......歌同人都正, 衰MV

呢張好恐怖

宣傳既野全部都好輕描淡寫咁，明明個景真係靚，好哂
同埋指原d pose好老套，顯得佢好老氣

出面咩事咁多人屌Admin

我黎架 幫禾珠下年總選宣傳定
見證十年一遇的逸才成功於18年AKB總選登基(°∀°)ﾉ
文成武德千秋萬載一統江湖!!萬歲!!!

除咗呢單？

web 版lihkg有bugs出唔到post珠巴係苦主之一,已經係站務台同Admin反影緊

見呢度沒咩人講優叔所以潛左水做CDROM

雪櫃妹尋日先講完

青hoball 不遺餘力宣傳禾珠
有睇你啲片
你講就有人傾架啦 推下po

1k

今晚番到去如果得閒改下珠鋼棒
應援禾珠既心再次燃起

有3個囡囡向優叔表白

尋日先睇完
優叔真係好鬼charm

😂😂😂😂😂😂😂

哈哈

想洗走個POST呀?

kaihchan32-c@ad.cityu.edu.hk

咁樣推po法人地好奇就會起佢底

我覺得似借刀

真
見到佢咩post都留名已經覺得奇怪
重以為係新飯

新玩法

巡演既話你珠有試過冇出場

咁都入咗嚟

可能又要破例買多兩隻 唉已經有一堆劇場

須田有時覺得佢好樣衰，但有時影硬照又覺得佢幾靚

須田都樣衰

有時姐有時又會覺得佢幾靚

AKB全盛期單曲LIVE合集

救世珠個大聲鑽石點擊數差唔多包尾
人黎幫禾珠刷下流量

bilibili大陸網站不能作準

我就係鐘意佢笑到崩個笑容

今季d歌麻麻咋wo
新加坡>キス>hashtag>芒果

芒果好正喎

芒果最正wo

你珠又公公演下突然返左黎唱返兩首

指原最後跳個幾下係咪致敬返曲奇.

完全唔推ske都覺得芒果係最正確

其實ts首cw都正

發覺荻野由佳唔係一般嘅醜

個個都話佢樣衰架啦

新加坡正在d 女

主觀嘢 事實唔怕講

就算討厭荻野,請都不要討厭NGT

就算討厭珠巴,請都不要討厭大米飯

AKB 第三章都唔知點搞好
第二章起碼都知佢強推prr ,年輕d ge 又有sakura, 指麻一走連個大方向都唔見埋 ,本家好似等摺咁

ngt 最靚真係美南

本來應該硬推肥田， 可惜又唔生性

Ngt最靚點睇都係西潟

次次走人都係咁講架啦
其實唔係冇人
只係依家營運都唔似以前咁樣強推新人
曾經強推嘅大和田出事
比美音單C一次，今年又上唔到，奈奈冇咁推都上到

雖然依家推有以，但都去唔返以前強推個力度

有禾地珠吖嘛

Team8

Sorry NGT真係整體都唔識欣賞
唔要求樣靚，只係想順眼，但ngt個平均值係…
啲造型又好似花園街行出嚟咁

次！世！代！

請各位大米手足自重,不要到處招黑,多謝合作

米狗死返狗竇啦

救世珠快d降臨本家 拯救本家

有以棄推左啦

本間仲醜 好似弱智

佢笑得幾電下 佢短髮仲真係樣衰

見akbingo仲係唔少鏡頭
不過冇辦法，總選唔夠好

唔強推好似一盤散沙咁，15期美音 komi 就算強推都唔係ace 料， 資源掉曬落team 8 可能殺得出條路

team8全部都係好人材
不過可能利益衝突營運唔肯出盡力推
肥秋雖然唔係乜都話到事，但佢係有影響力嘅
佢就全神貫注係櫸上面

一本本家

錯曬，禾珠覺得自己做到本家一姐=SKE嘅勝利
因為禾珠=SKE

根據佢嘅理論，hkt實係最抽得嘅一團啦

てっぺん 世界の 難波愛
13/02/27 14/08/13 17/08/02 ━━━━━━━━━━━━━━━━━
月---,--- ---,--- ---,---
火247,047 228,151 137,967
水 *30,946 *19,476 ***,***
木 *15,572 **9,575 ***,***
金 **8,867 *55,205 ***,***
土 **8,336 **5,627 ***,***
日 **6,668 **4,369 ***,***
━━━━━━━━━━━━━━━━━
計 317,436 322,403 137,967
週 328,436 325,249 ***,***
累 421,129 399,721 ***,***

咩事

睇完井上公演
覺得team 8 橫結同早坂好型

咪等分家救囉
而家c都比曬分家做 AKB只係集團名
連十週年嘅單c都比分家人做
營運都冇點培養本家
將來都係靠分家做救命稻草
我好慨嘆本家嘅人

我覺得營運唔係冇推本家嘅人
不過次次都推唔起先放棄
大和田同美音

希望唔好俾隻獲白間

覺唔覺得好似橋本有菜

[img][/img]

一齊爆死

NMB跌九萬喎

橫結堅正，不過8仔內都好似無點推佢

都係果句唔好要白間孭獲就得

當日成班人維護008

早坂唔笑冇乜特別，bingo個笑容

你睇下之前2隻album邊年出
再睇下呢幾年48 flop左幾多, 難波走左幾多人

終於得閒睇49單mv

最尾海龜蛋終於出世要爬出海
其實唔計跳舞嘅鏡頭，個mv似係麻友c多過指原

跟住就推返珠姐呀嘛

叫白間財閥買番十萬隻啦

不過啲顏色真係調到我以為自己睇緊jkt48咁黑

NMB同HKT大爆死肯定係果兩隻花累事

要祝福，唔准鬧

老豆唔會幫啦,要幫年年神七都得

咁你快D做佢老豆啦

邊有老竇想個女除衫

有,齋藤飛鳥老豆

珠PO
萬年不動C: 禾珠
雙"花"紅棍護法: 凜凜花 松岡花

歡迎加入組隊

食腦白紙扇心戰王:中井 mion

佢係屋企唔著衫, 所以工作時已經比平時著多左

白間老豆:咩女人係我未見過㗎

彩姐話30歲畢業呀，多謝008先

其實我唔信佢真係屋企唔著衫
優叔我就信

佢地唔係成個家族都係裸族咩

自宅sr 應該下身得條底褲

由依

[朗報]
山本彩在今天的公演上表示,她有意30歲前都不會離團

水著集都見到佢好似有少少升咗cup

古火田有講過佢到16碎都仲同老豆一齊沖涼(好似係

要諗定POST 名

mion? 係咪想講 komi?

見過西潟同奈良真人，兩個都好靚
但睇奈良d自拍總係有d怪怪咁唔知點解

咪傻啦你！快點畢業啦！

49單MV冇禾珠鏡頭 苦呀西

都係八婆格

定好似指原咁
掛住個名 有咩SHOW 先搵佢出現下

乳細巴

你係咪會攪吓鋼珠棒

比想像中好啦，ske 隻album 好似仲差

搞唔到。。。
網都上唔到唉

彩既性格點會肯咁樣掛名，再拖佢一定會係為左nmb 犧牲自己歌唱事業

mion 8婆格?details

佢講左啲咩
我慢到load唔到個網

咁如果有需要就我簡單開住post先啦

奈良不嬲廢青嚟
不過我睇sr都覺得有啲怪 相反而唔覺

算啦 成個48都沉梗

用住舊棒先 可能仲有人未睇過禾珠crycry樣

有無其他巴打想開post或者有咩topic想開,歡迎留言

話30 之前都唔會走， 講下好啦， 優子當年就係咁依家搞到星途差曬

兩個都同008有關

蘋果照妖鏡

優子留都叫做幫到本家做奶媽，第二章佢功勞都好大，彩留係幫人執屎

由依 好靚
隻眼忍唔住望櫻

櫻花輸咗波

其實我主要係望奈奈

呢家對佢走定留都無咩特別諗法 佢咁講都決心做奶媽架啦

橫總瘦左 套3好靚

可能遲啲係吉本要佢solo 啦

佢全盛真係京八橋個陣

指原出名平都好似好過櫻

死我係咪認錯咗人

你突然講呢句都唔知點回你好

喂...柏木長髮嘅

柏木頭毛駁左髮?

係喎.....正撚到,但係頭先睇公演都仲未駁㗎喎

FNS播片, 相同片都唔係今日拍

原來如此

試著說:「十年原石」 不要說:「資源黑洞」
topic? 諗唔到 搵人開啦

大場
じゃんけん大会の
高柳🐣松村🐷大場🐻の
ユニット名発表します！

ユニット名は

” サンタロウ ”

に決定いたしました！
詳細はまた後日。
応援よろしくお願いします。
#じゃんけん大会

有名啦

我諗到第二個,呢個留番你下次啦

1001